個女仔點諗，我仲有冇機？

想大家幫手分析下我有冇機
係咁，小弟仲讀緊書
stage 1:上個sem開始留意過女仔叫M 。因為assignment問題，所以有佢電話，但其實個時仲末算正式認識佢，上堂冇交流，只係為咗功課需要先至whatsapp聯絡。咁之後我搵到佢fb同ig, 咁佢fb個user name係舊英文名黎，而家平時啲人叫佢另一個名，咁有日我whatsapp冇啦啦提佢過舊名，諗住引佢注意，雖然咁做好幼稚。跟住ig用假account follow佢。跟住某日上堂個女仔坐我附近，我聽到佢同佢個frd講有人用假account follow佢，跟住feel到佢個frd叫女仔C望一望我，應該係講緊我 。因為我怕佢覺得我恐怖同痴漢，產生負面形象，所以暫停所有行動 ，冇揾佢。之後隔一個星期左右，佢ig變咗public, 咁我睇到story同post, 知道佢生活同喜好 。
stage2:到今個sem，我有4科同佢一樣，但只有一科佢喺單獨上，平時佢多數同frd上，所以好難識佢 。之後有因為一啲原因，我同女仔C熟咗，成日whatsapp,當我提到M時候，佢叫我去追佢，唔知佢講笑定點。我都算人脈廣闊跟住我收到風話出面好似傳出我對女仔M有興趣，或者可能M懷疑緊。再加上佢ig story情人節話冇男朋友 ，我開始有意慾想識佢。之後佢有科單獨自己上要分組group project,我鼓起勇氣主動搵佢，佢竟然話ok ，之前聽聞佢做project有啲freeride交垃圾， 但佢又幾積極同重視份project,主動係group到問咩topic,進度，成個group應該我同佢講得最多野，成組約出黎傾，佢都好似怕怕羞羞含畜咁笑 ，突登走堂一齊做，仲要留好耐做，其他groupmate都走晒。夜晚通頂做，最後present效果唔錯，同之前freeride傳聞有出入。
stage3:跟住完sem之後都有私底下whatsapp, 過都係學術野，同埋好似keep唔到好耐咁,雖然佢都有搵我，一句起兩句止 ，不過佢又唔係hea覆，佢覆message就時快時慢。我主動約佢溫書，但佢話約咗frd, 我都諗唔到有咩話題可以揾佢，用真ig account follow佢過幾日都冇accept 。之後fb又彈新交友建議，我都有stalk其他人fb,但咁耐唯獨是彈佢出黎，仲要兩次 。
雖然好長 ，不過可以等你地知道成件事，希望可以幫手分析下有冇機 ，可以點做 ？
正評:有少少機，可以不妨一試
負評:冇機，轉過target把

佢一定想同你結婚

講笑咋

你ig 都唔aceept 姐係無機
利申絲

ig follow唔follow係關鍵？

其實點解你會覺得自己有機?
你講嘅冇樣可以當evidence喎 你話感覺佢叫C望你,好似對你含畜咁笑,有邊樣係客觀嘅
連ig都冇accept你就收皮啦

唔係關鍵 而係第一步
BTW 樓主又話條女校左public 又要佢accept?

有冇機睇你自己

就咁睇真係冇咩機，真正有交談都只係幾次

乖
望下個負評數字
問下自己點解諗咁多嘢啦

唔記得update返，佢ig public咗幾個月轉返private。因為之前public仲未識佢，所以冇follow

我覺得好難講有冇機…
暫時覺得係點頭之交

唔知，可能本身個人樂觀 ，不過而家完sem都好少見到，所以都唔ff太多

我覺得而家係好表面，只可以叫識，講個野，但連朋友都末算。

成件事錯曬

如果你鐘意果個follow你ig
你估下你會點做就知有無機

用whatsapp都好難溝到？之前本身唔太熟

蜻蜓點水，點頭之交， 可有可無

呢個就係你而家嘅狀況

係想追人嘅咪大大方方 點解要做到咁 {鬼鼠}

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

係，連朋友級數都末到，如果早啲識到就好

我本身個人都social,不過係感情方面我認係鬼鼠閃宿，1.我冇咩經驗 2.怕衰咗會好尷尬 不過我平時都冇跡象另到個女仔feel到我對佢有好感

有冇方法亡羊補牢？完埋依個sem應該唔會再見到，雖然我知冇咩機

咁你咪問下C睇下C點講

應該係你用假ac個度嚇到人？

同佢做朋友先啦 連朋友都未做到 就想追

其實女仔C後期同佢有不和，不停同我講M壞話，不過可以試下問，其實我同女仔C仲熟

八成係啦 如果佢估到假AC係樓主 應該會當係厹

咁你點解唔考慮下C

不過而家已經完sem,有冇咩方法可以維繫到？

毒撚洗唔洗打咁多野

唔會再見到?

C其實都ok, 我試過同佢間中一日內都有幾百個message, 之前做功課大家都有whatsapp交流，有講學術以外嘅嘢，不過始終鍾情m

正常情況下唔會

唔係毒撚 ，有女性朋友

咁好難幫你喎 本身個頭已經開得唔好 依家仲要完埋Sem唔會見到

可能之前假account另到佢對我有戎心，不過都而家我都末100%肯定佢知道係我

不要暗戀

你覺得我遲啲好唔好whatsapp同佢講返用假account follow佢單野？睇下佢有咩反應

你覺得佢對你反唔反感先?

如果直接block埋就正式收皮。其實過埋最後一科考試，做咩都唔怕尷尬，因為唔會再見，可以盡啲

1999

我覺得應該唔反感，如果唔係就唔會同我form group，應該會盡量避開我

樓主你話自己social 但好似唔敢/唔識行前一步咁 你宜家同佢朋友都唔係 連普通傾計( 唔計學業) 都做唔到喎 咁快諗有冇機 ?

平時識人冇咩問題，但一到依方面就唔知點解好廢，同埋始終我之前用過假ac follow佢，唔知佢點諗

有女性朋友就一定唔係毒架咩 自信型毒撚真係好得人驚 連溝女都要用假ac

自己心有愧，所以冇咁自信

Lag機 自膠

就算佢知 只係代表你對佢有興趣 唔至於會好反感 至少你現實個人唔係閃閃縮縮的話
既然你識人冇問題，咪用返平時個套 唔好未熟懶熟/太chur就ok

毒撚真係恐怖

睇完第一段已經知你係咩人
想識人唔係光明正大去搵人
呢種心態係無可能溝到女

樓主好撚毒

睇完三段真心覺得你好撚痴線
算鳩數啦你

跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住跟住

再唔係直接同佢講想追佢囉 睇下佢點講

點解佢會知你個假AC

其實點解樓主好地地要用假 Account, 而你又點認為佢知道個假 Account 係你?

逃避你 卻又期待我可跟你做情人
追啦，其實佢等緊你

假acc
follow人都驚就咪溝女

好明顯對你有意思啦
表白啦仲等

不過衰咗唔好賴我地

咁佢fb個user name係舊英文名黎，而家平時啲人叫佢另一個名，咁有日我whatsapp冇啦啦提佢過舊名，諗住引佢注意，雖然咁做好幼稚。

呢件事唔係好幼稚 係好痴線同變態 由一開始已經俾人一個變變地態嘅印象
想識人居然係用咁嘅方法引起人注意 背後實笑樓豬死變態

雙線發展
你會有大啲機會追到M

冇一樣野可以證明佢對你有feel

Too long didn't read

用乜鬼假ac follow人

呢個位其實已經幾得人驚下
條女同班fd應該私底下笑樓主厹好耐 仲要傳到通曬天 樓主就on99咁以為係人地對佢有意思先周圍同人講
然後條女又想收兵係班fd面前威下先冇突登回避

lm

如果有機會既，呢個post已經唔會存在

約到先講野，whatsapp人既最終目的永遠係約人出來